因為一套卡通片，成班垃圾仔出黎叫春

屌你地班動物台廢青老母
依加香港比689搞成咁
你班廢青唔幫手
走去理埋唔知邊套卡通片死左個角色個唔知乜春
真係膠刀肺豉脾

邊套？

火影鋼練咩咩咩個類囉
好心咁大個人搵下正經野做啦

支持樓主

反正香港都無希望
香港政苦日日做膠野, 你週邊既人見你屌你句都會話返你既時候
仲乜仲要浪費時間係佢地身上

班死毒撚淨係識負皮唔肯出黎面對

樓主以一敵百

米系